HKU Hall有問題請教巴/絲

我係year 1 freshman, local Jupas
入Hku 係咪一定要揀一個 hall?(唔住都要揀?)
facility of education/science/ engineering 集中係邊度?

利申借ac

好似中大書院咁?

唔洗

.thx

p.s. 請問你係邊科?

唔想自爆
好好享受在hku的時光吧（不過online

唔明你up乜
唔住hall點解要揀hall

sor我個fd係有少少語無倫次

佢以為hall = cu 書院
全港好似得cu有書院制

嗯
依家明了ThX

facility